覺唔覺香港核心價值係踩人當識野

例如出去食野
間野煮得好唔好食都好
總係話間野煮呢度唔好
果度唔好, 又話人地煮垃圾
講到好似自己好識野咁

法國係香港人先係咁
特別係D廢老
其他國家既人唔會一來就係又踩, 唔係又踩

文化傳承

核心價值睇人仆街一定走唔甩

樓主正仆街踩港撚

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
支持黃店 擴大黃色經濟圈
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

講事實都唔得
你共產黨來?

係 好中意踩低人
極少會讚美同欣賞其他人
多數都係唔抵得嘅語氣
講野掘到死

係
讚一句係冇可能

try

真，驚死讚人一句/鼓勵下努力既人會蝕底咁

好難得嫁

你咪又係踩緊人
大廚就唔出去得去食飯咩？
俾左錢食野 個預期不及期望梗係要鬧啦

唔識字定點？

樓主而家咪踩緊香港人

屌人嗰個唔計

點解特別係廢老 我以為係連登仔

塘水滾塘魚....大家都0係唔會讚美既環境下成長
由讀書到做野 成個香港都係「罰系」社會
做好無人讚 做錯就屌到你仆街/順手踩多兩腳

係 毒撚靠踩其他毒撚拿優越感

見咁多人，大學、職場，一定有比較
加上d基本住屋、收入都係香港社會好大既問題
私樓、居屋、公居都幫你分哂階層
唯有有得踩人就拎返d面子啦
但對做好一件事黎講，睬你都傻
有功就上面拎

上位果D閪女人全部都係咁手法

講fact咋wo
如新一代一路學落去
永遠唔會進步

做好野應份